有無人做Chevignon？想知內容係點

見左而份parttime 但自己又唔清唔楚咁
上網search 係乜春都無
想知多啲內容

唔該你哋咁鍾意返sales

咁應該做啲咩

Sales 做邊間都一樣，只係賣既野唔同，你去鋪睇下人地做乜咪知，pt 都輪唔到你做收銀，咪拾下前鋪，睇下倉咁lo, 有貨黎咪點貨

開大約幾錢？